{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438679424/suwon-orago-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743060&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272540&selectedRatePlan=385731398&expediaPropertyId=76177482&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 오라고"
    },
    "text": "水原に来いって (수원 오라고)\n水原五羅とは広橋湖公園から7kmの距離に位置しています。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。 また、細流駅から徒歩3分の距離にあるので、公共交通機関の利用にもとても便利です。 , ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原五羅はどこに位置していますか？",
            "answer": "水原五羅は広橋湖公園から7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原五羅ではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "水原五羅ではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "細流駅から水原五羅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "細流駅から水原五羅まで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "水原五羅のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "水原五羅のチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "水原五羅のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原五羅のチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "水原五羅は公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、水原五羅は細流駅から徒歩3分の距離に位置しているため、公共交通機関の利用にとても便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の連絡先はどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設の連絡先は予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "水原五羅ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、水原五羅ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原五羅ではどのようなインターネットの利用方法がありますか？",
            "answer": "水原五羅では共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内でも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水原五羅の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、水原五羅では無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原五羅では喫煙が可能ですか？",
            "answer": "水原五羅では指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 484
    }
}